[5月24] 其實中聯辦係香港唔只西環一個工作部

5月24人流一定集中哂係港島架啦
同時都會引哂大部分狗力過去
隔離post已經有source 岩岩已經有過百隻防暴狗
搬埋催淚彈去西環中聯辦
可想言之佢地幾驚人搞中聯辦
但其實中聯辦係沙田都有一個工作部
舊年10月都有手足搞過

sorry for東方支那01, 因為激到中聯辦既新聞得佢地有報

如果啲人去哂港島，又有人屎忽痕去搞新界中聯辦
咁支共一定會嬲嬲豬
千奇唔好咁做呀

push

推

葉虎元朗工作部

靜雞雞得唔得

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請代開post及分享給身邊黃絲朋友

靜靜雞推到有小隊睇到 唔好上熱門得啦